<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pilas Engine</title>
    <link>https://pilas-engine.com.ar/</link>
    <description>Recent content on Pilas Engine</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://pilas-engine.com.ar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Galeria</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/galeria/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/galeria/</guid>
      <description>Galería de fotos  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videos</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/videos/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/videos/</guid>
      <description>Videos En esta sección reunimos varios tutoriales y conferencias para que puedas conocer más sobre pilas:
Tutorial - Cómo implementar autómatas en Pilas Engine 2  Cómo implementar autómatas en Pilas Engine 2 Pilas Engine 2    Tutorial - Cómo desarrollar un juego de lluvia de objetos con Pilas Engine  Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 1 Pilas Engine 2     Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 2 Pilas Engine 2     Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 3 Pilas Engine 2     Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 4 Pilas Engine 2     Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 5 Pilas Engine 2     Cómo hacer un juego de lluvia de objetos - Parte 6 Pilas Engine 2    Tutorial - Cómo hacer un juego de plataformas  Cómo hacer un juego de plataformas con Pilas Engine 2 Pilas Engine 2    Tutorial - Cómo crear el juego Nave vs Aliens  Nave vs Aliens - Parte 1 Pilas Engine 2     Nave vs Aliens - Parte 2 Pilas Engine 2     Nave vs Aliens - Parte 3 Pilas Engine 2     Nave vs Aliens - Parte 4 Pilas Engine 2    Tutorial - Cómo hacer un Flappy Bird  Cómo hacer un Flappy Bird Video 1 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 2 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 3 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 4 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 5 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 6 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 7 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 8 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 9 pilas-engine 2     Cómo hacer un Flappy Bird Video 10 pilas-engine 2    Demos  Pilas en móviles pilas-engine 2     ¿Cómo crear un entorno?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foro</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/foro/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/foro/</guid>
      <description>Foro de mensajes En el foro de mensajes vas a encontrar una comunidad de personas dispuestas a ayudar y resolver dudas sobre pilas:
 Abrir el foro en una ventana nueva  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Documentación</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/documentacion/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/documentacion/</guid>
      <description>Documentación Un buen punto de inicio para comenzar a utilizar pilas es explorar el manual completo en español. Este manual recorre toda la funcionalidad de pilas, y explica con ejemplos cómo utilizar cada parte del motor.
Manuales de la versión actual de pilas:
Leer el manual online Manual en PDF Manual en epub Ver API  Versión python-pilas:
Ver el manual
Ver API
Mini tutorial
Mini tutorial (huayra)
Ver el manual (ver 0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descargas</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/descargas/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:24 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/descargas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noticias</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/noticias/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 12:31:04 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/noticias/</guid>
      <description>mis noticias</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acercade</title>
      <link>https://pilas-engine.com.ar/acercade/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 22:26:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://pilas-engine.com.ar/acercade/</guid>
      <description>Acerca de Pilas Engine ¿Cuál es el propósito?, ¿cómo empezó?, ¿hacia donde va?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
